屯門元朗可以係邊整機？

部電腦一著就藍mon 重開
入到bios load 唔到window
重新插過啲頭都無用
想問下
屯門元朗有邊間整機係唔錯？
定還是可以拆開老母板顯示卡ssd火牛出黃金整